應該搞個"全民藏有攻擊性武器日"

一人戴把遮又得，攞雷射筆都得
叫班狗拉曬全香港人吖笨